窮人溝女真係輸在起跑線，我就是失敗的例子

是咁的
我睇中左隔離班個女仔
我好鍾意佢既笑容
份人都唔錯
雖然一早知道佢有個讀國際學校既男朋友
但係我覺得趁後生
要做D唔後悔自己青春既事
於是星期五返學果時
一見到女神BB就問佢可唔可以約佢星期日出街
估唔到佢肯
我勁開心

去到今日啦
咁我約佢出街
我問左阿媽借300蚊
諗住同佢去行下街睇下戲
再請佢食M記
之後一齊行下海濱公園傾下計咁
話就話300蚊好少
我覺得如果自己既BUDGET控制得好D應該都冇乜問題既

佢真係好好
專登坐的士黎接我
由黃大仙飛的士去尖咀差唔多要成100蚊
但係估唔到佢都幾豪
自己一個人俾
不過唔緊要
同女神BB一路行街一路吹水我都已經好開心
即使佢覺得海濱公園比較多人都唔緊要
因為佢帶我去酒店食HIGH TEA
估唔到女神BB會咁好帶我去呢D地方
我咁大個仔都係第一次去
真係好開心

本來就想話約睇戲既
不過佢約左人
咁唔緊要啦
請佢食野當和數啦
點知原來呢餐HIGH TEA要成700蚊
我先至發覺原來我身上得300蚊
於是我就想問女神BB借400蚊
不過佢冇CASH響身
咁我就問佢可唔可以碌卡先
到星期二返學再還返果400蚊
女神BB O左咀
跟住佢問我: "搞錯呀 帶得果300蚊就約我去街?"
其實我真心冇諗過黎呢度架
不過佢之後就話: "邊有人約女仔去街仲要女仔俾晒錢架? 仲話借錢俾你? 你傻左呀?"

跟住我就見到佢果個讀國際學校既男朋友
佢一見到我就係咁潤我
話我白痴 又話我窮
之後女神BB仲叫我以後唔好再煩住佢
我永遠都記得佢果句: "玩你咋傻仔"

奉勸大家
冇錢真係唔好學人溝女
我就是失敗的例子

10/10 有是咁的

好似睇過套戲

窮生人仔就是輸在起跑線，我就是典成例子

你柒姐

好似以前有套電影，有個中學生溝女！之後嗰老師借幾百蚊比佢！然後好似酒店食完tea無錢埋單！ 求戲名

我冇諗過會咁

邊套戲

真人真事

樓主而家先知

真人真事改編

at least your 女神 better than her
佢呃食一餐都要8舊
無佢地咁柒

唔試過又點會知?

女神BB玩我玩到好重

你係成功例子喎，你成功證明真係輸左起跑線！

一晚食到11轉，抵佢發達

比佢呃果班真心慘

係咪食11轉食到呢個身形

我就知一定係戲
有印象tvb重播過差唔劇情既戲

窮人生仔正HIHI
窮L溝女好失敗

想睇

無信用卡？

窮撚邊有信用卡

都好耐年前李x虹做 咩香蕉乜乜乜 咁上下
飲兩杯pineapple 乜 要兩舊水

樓上有link原來

呢套戲應該9X年, 我講90年代物價
打工仔搵6-7千
普通卡要年薪12萬
金卡要年薪20萬
學生唔會有卡

依家學生都出到白金卡

好過樣衰

自問個樣有少少似万刀甲

咁咪ok

但係冇錢呀嘛

冇錢可以搵 冇樣剩係可以整容(有機會死)

仲讀緊書喎
不過都好既
我要搵錢搵得多過條鬼仔

汰弱留強姐

我直成唔溝，啲錢用落自己度好過

good idea

想做潮文?

少年十五十六時

真人真事sor

樣成世 錢係學生個陣冇
努力搵錢比人讚 努力執樣被人笑

係咪飲Pair A

貪錢既女仔又要高攀 唔貪你任何野既女仔又要挽人感情...

所以窮人真係唔好學人溝女

屌miss好過啦